[集思廣益] 我個fd中意左每朝搭車企對面巴士站既男仔

事關小妹個朋友中意左每朝搭巴士翻學企對面巴士站既男仔
從今年開學開始準時7.20到巴士站為左見個男仔一眼 佢地每次都有對望一兩次 但係小妹個朋友又怕怕醜醜咁唔敢去馬 所以急召眾巴絲一齊討論下攻略
P.S 小妹朋友樣中上 瘦底

人啊

你個friend好撚樣衰
幫我同佢講聲唔好再望我

唔好甘啦 比次機會佢

甘你老母

中上就上啦

GAY

佢驚太主動嚇親人地

手快快打錯 翻翻個重點先啦

說話又唔可以咁講

扮咩女人

我有一件事想各位巴打幫手
事關我每朝搭巴士翻學企對面巴士站有一個肥婆成日望住我
從今年開學開始準時7.20到巴士站為左唔遲到，點知佢每次都望住我 但係我又唔敢遲出門口，因為驚遲到 所以急召眾巴絲一齊討論下攻略

有冇計仔咁

過對面推佢出馬路

佢明明好瘦

Btw小妹個fd已經成功搵到個男仔ig諗緊點行動

樣靚點會

點開口

follow 佢ig , 試下留言有無反應

個男仔follow翻佢